新RX7？

omg

rx9？

唔知幾錢

賽道炸

樓主幫我入定幾部先

點解係台灣而唔係日本放風出黎先

係佢。。。

ROTARY POWERRRRRRRR

只係GT Sport更新出佢

sport 更新係出 vision gt3
fb po 個架係rx vision(gt sport一早出咗）